喺咩情況下你會覺得你啲朋友無揀錯對象？

是咁的，有次朋友結婚擺酒，我就拎住支紅酒走去另一個朋友度諗住隊返佢一杯。點之斟完之後佢老婆突然間同我講：「想喺我面前隊我老公？我老公呢兩日有幾聲咳，我代佢同你乾咗呢杯佢。」然後就飲晒成杯紅酒。

兄弟，你娶到個好錫住你身體嘅老婆丫...

讀完中投身社會後

D fd拍左拖 都仲搵到佢出黎一齊圍威喂
個伴侶肯放人 冇黑面發脾氣個d
我就覺得佢伴侶算ok了